想出部iPhone 6 /6s plus 二手

有咩要注意？
好怕買中鬼機

有無介紹邊到買好？

係都買6s啦 6仔狗也不屌

Agger

等我換8既時候賣部6s+比你

？￥

買有保 6sp

其他版岩唔岩？

唔好諗6 1gb ram真係狗也不屌

6s不解釋

6仔

收一部ip二手 頂住到ip8

我成日都放d唔係即時比你check到有問題既電話比人

入過水過得返機，底版半死不停reboot機我都放過